諗咗個beat幫連囝打氣 手足點睇？🚬

我嗌連尼你嗌住！
連尼！
住！
連尼！
住！
Wowwow 連尼住 食撚屎！

高汁吧

蓋清典睇🤔

已經用盡痾屎既力都笑唔到🤦🏻‍♂️

我笑到胃抽筋

借左個AC比邊個

您弱智？

夠文青

村長番黎9up post啦....

Sorry 岩岩去廁所俾你炮友cos b拎咗部機黎挽

蓋清就識野喇

出黎獻醜了

Yes 等陣又比cc台手足攞黎恥笑

佢地連走出黎十卜連帝都唔敢